有冇巴打知HKTDC既project assistant一個月人工幾多錢呀

有朋友做緊話$15K唔知真唔真呢

推

我經agent，見左兩次tdc，最後佢俾左offer

人工 $10,000 p.m. (Ot have compensation)，佢話ot可以去到2000-4000

Working Hours: Mondays to Fridays: 8:30 to 5:30
- With 7 days annual leave for each year of service
- MPF